[今晚踩波車] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

我唔開love post

死車狗笑夠TAA未?

今晚RJ就證明全部英格蘭右閘都係廢人

夢碎西維爾

英倫右閘只信walker

tonight no watch=mks

反底行動！正式啓動！

首回合就俾波圖雞姦

撻死

崩盤正式開始！

下季
Haaland sancho
Kai
Mount kovacic
Rice
Chilwell sule Christensen James
Donnarumma

車迷瘋狂搶購賺罪券

Big big game

今晚輸波 全體係西維爾截肢

出cho 啦仲RJ

我已經開始慢慢調整心態到今年無盃無前四
如果唔係我驚月尾會跳樓

聽朝堂堂正正著波衫返工

見真章

杜蛇真.考牌戰

今晚雲狗起機day

唔駛證明 不嬲都覺得占狗係隻零球商嘅波牛

今晚:
Wendy
Z
Azp 女孩 魯魯
真朗 Kovacic J5 RJ
Kai Zyiech
豬蛇

🦇⚽️

我估傻狗正前
社狗對豬已經冇信心

四強見古圖狗

夏撚大賽隱形 好彩冇買

撚sir係無辜的

林蛇先識用豬
Lampard pls back

識波就會棄用Giroud
林sir無做錯到

我覺得會係MM 唐仔 kai假9

可能出椰
社狗鐘意佢打歐戰

逼不及待射穿古圖狗個大細龍

今晚出

: 女人sir
: cwa sir

亞古獸應該係最現實嘅目標
豬蛇9成會走 譚就擔唔到大旗
布歐你想買佢都未必嚟
亞古獸畀到經驗同把握力
佢又想爬Andy Cole頭唯有上車
睇吓可唔可以泰銀咁收順啲

岩
西維爾兩場都唔駛睇
放眼四強

big big ball

天神黨

奪冠片段流出

Cwa d表現唔得啦

過埋今晚好夢醒

好尷尬

出豬蛇會好d 反正波圖d人係哂後面 斬俾豬蛇頂仲好

準備豬多場了

豬蛇不了
真係跟唔到杜狗波

出咩都好啦屌 預左比人打反擊輸波

放低三粒係基本

25古：你地連波圖都過唔到 點樣中出我呀

今晚出青年軍練下is ok

西班牙遊學團

好驚就算去到四強都比條打靶仔零封啲finishing咁柒

高質topic

社狗今場輸 即炒都唔過分

真係好毒

好想射撚穿條傻閪大細
淚灑藍橋

四強見！

come on bluesssss

只要快樂狗沾狗有份踢
馬賽就大把機會偷雞

屌你老母係街到笑左出聲

4強照流出

射極都唔入笑到肚痛

訓係到都贏

當年美斯射穿條25大細呢一幕仍然瀝瀝在目

車狗禁區都唔到入
T寶笑到瀨屎

係 0 on target

顫抖吧蛇頭鼠眼古圖狗

隻25瞓喺度睇住車被中出，笑到肚痛

等我燈爆佢!!

波圖都打唔贏，笑撚死我

Loop左好多次都係好好笑

最好笑係佢行行下走返轉頭追住嚟屌

尋晚無瞓過
無食野超過36小時

一諗起崩盤就腳都震埋

你對腳仲有知覺識得震咪算好

我轟太多抑鬱系球員 攪到球迷都係咁
支持買返啲開心果球員 回家吧雷sir
車區需要多啲正能量

飲水sir心靈好強大,希望佢回家教導球迷克服低潮

當饑饉三十咁辦囉

幫酒吧業聯會接力絕食

四重加密

原來油王係為咗避開普京嘅追殺先嚟英國買球場

。皿。

條女咩事

想幫毒毒破青

有錢毒撚最啱拎嚟埋單

Good topic

天神就係呢吓沉咗幾年

比隊榜尾炒完之後靜到

有咩
內戰左兩日

鷹條片有個point 講得岩
球隊唔識面對壓力 唔識踢逆境波

Giroud 走
Tam 借走/賣

入阿古路

前鋒: Augero/ Werner/ Kai

但係又試過追和Ajax同反cup阿

Dllm又無啦啦miss左一個印花

訓醒等睇贏波

大部份都cup唔到呢
曼聯今季瘋狂反cup

但今年對曼城，阿仙奴都係一沉不起
甚至對修咸頓贏 2-0 變 3-2
西布朗 1-0 變 2-5

有半季係......都係唔講了

課定金買now e 睇 等睇又燈

個獎真係邪撚到

對眼之間分得咁開
成隻金魚咁

3點起身睇

唔係bin 林蛇c
而係想指出 一日唔解決呢個問題 一日都爭唔到冠

訓唔著

都係沙爹勁 捱得過考驗

比波圖中出十連發

快手入4強
想睇摩迪大戰高華錫

今晚會直播啊喂

有冇台妹直播

有啊 三點準時DC見

高華錫VS摩迪
kante VS殺人米路
佐仔 VS 卻奧斯
世一中場對決諗起都興奮

佐仔世一

呢pair係長傳對決

study leave睇波玩緊命
睇完波5點瞓 8點幾又起身温書

除左Kante 其他兩個輸幾條街

睇完訓醒先溫啦
唔夠瞓點溫
一係四強先睇囉

華錫除咗無摩迪咁好氣有邊part輸

呢排日日飲咖啡撐緊
上場對閪布朗已經無睇

最後2場歐聯 自己諗

On9
DSE唔好養成依賴咖啡啦
自己清醒重要啲

做mk算 各位早唞

應該就黎出陣
343定433

睇完呢2場之後最快都要22/23季先有得再睇歐聯 唔係唔睇呀

343

今晚多數有施華

泥頭車的約定

唔好派膠btw好驚比比一個搞掂前面三個

睇得一場得一場
好眼瞓

好快咖啡就無用 跟住就要瘋狂飲Redbull

當年考果陣呢啲一樣都冇掂
攰就瞓 唔使諗咁多
但係保持住朝早8-12係清醒就ok

好在11點堂

心理作用嚟架啫
大個就知瞓夠先最重要

歐聯太緊要

驚訓咗就已經係天光

已經飲咗第一杯咖啡

過多排我都解脱
而家朝9晚10 去自修室溫到頭暈先返屋企

連續兩晚3點開波 攰能到

凌晨>早場西波

仲有三個禮拜 加油

lineup呢

其實點解要突登朝早先溫書
夜晚唔得咩

我都等緊 上年明明開波一個鐘之前就有

驚輸 中離無lineup

習慣咗喺嗰時間做卷
今年做pp仲要戴埋口罩做適應返

通常歐聯開波前一個鐘十五分鐘就有

訓唔著 上黎睇陣

杜狗一定係排埋d濕鳩陣搞到依家都未出

波圖出咗
admin又玩嘢

出術唔俾陣?

會唔會有d多餘

竟然冇

㺂：

考嗰日就唔好飲咖啡利尿 到時考考下肚痛或者急尿又煩

官方？

屌你個admin炒撚左佢啦

走場

Twitter 無出過

大袋而家係咪冇咩機會出

我補習阿sir講我咁做
反正都係出去溫 點都要戴口罩

可能出譚sir 驚車迷暴動

呢度好多小朋友，趕paper又好，考DSE又好，學業緊要，身體健康更加緊要

少睇一兩場真係唔緊要

走場？

係咪明知輸硬唔踢走人？

個陣呢

3:0

車路士走場狗！

Twitter通常最早出

From cfc daily

屌認真
有預感又有人傷要改陣

屌你老母佐真奴

咁搞都未有係更衣室打緊交？

今場杜狗手上嘅最已陣

都係3中堅

突登2點睇陣 屌你唔撚出比我睇

出佐

走場當輸3-0
杜狗想挑戰自己次回合贏4球

自推一次
應該可信

崩盤開始

無計 係出佢 希望佢今場唔好好似上場咁發波瘟 認真少少

It狗都睇唔過眼杜蛇排鳩彈

唔通出嬌狗咩

it狗

無簡狗 唔出佢可以出邊個

真

識波帝：猛打佢個位

施華要做丹麥佬後備

唔出世一?

個人覺得奧袋好過james

大家無希望哥陣 垃圾車就會希驚喜

silva?

估唔到

好緊張=.=

twitter fb ig都冇lineup

出了

上場紅完 休息下好正常

今場除左cwa算唔算最強11人

真係塞左毒毒係後備

美狗條撚樣

丹麥boy近期狀態fit比佢踢多啲仲好

同埋差kante

廢人美國狗後備都冇
快撚D躝

twitter del咗

係 講小左佢

今晚仆街啦 又係RJ

一係讓番件10號出黎過去洗廁所
一係直接躝

it狗做咩del po

美狗成日練波都係同女人行出黎
同性相吸變撚左soft ass

真係垃撚圾 暑假真係要買隻翼 靠佢真係死得

RJ大佬唔好再甩身後波 拜托

艾人文咁出名都唔識

佢黎 我地叫開佢Will仔

CA後備都冇
賣左佢啦

我屌你老味又屈

加油啦baby

邊個迷美狗嘅
我會鞭到佢狗竇都唔天入

伊清有愛

邊個迷美狗嘅
我會鞭到佢狗竇都唔敢入

豬蛇唔係傷掛

占狗上場咁廢今場仲有正選打

珍 呢條廢人洗廁所都未夠班

迷撚呢

作客都比機會

防對面反擊我諗佢係好過袋狗既

[踩波車之戰x杜蛇真.考牌戰］波圖 vs 車路士

空蛇講得好！

波圖啲閘好快？唔出我朗

袋都叫勤力 占係蠻力

所以話 前場唯一一個真係要走既就係美撚
排都未排到譚

美隊咁易傷，下季買sancho好過

有冇車迷子緊張到落街跑圈舒緩壓力

有後備

有美隊wor

開始緊張

FC Porto XI to face #Chelsea: Marchesin, Manafa, Mbemba, Pepe, Zaidu, Grujic, Uribe, Otavio, Tecatito, Luca Diaz, Marega

今晚就要比Google人大炒

今晚有冇直播

杜狗贏唔到 可以諗定下間教邊隊

幸蛇講得好！

堅定不移支持雲拿！

我地唔要d行步路都會傷既廢翼

我地球探係咪留意緊對面嗰個Corona？

已經全部陣亡

好想買m記食住睇

都留意左幾年

禾刀想

係 呢隻武肺耶穌28歲

全世界都關注緊

好撚凍 癡撚線天氣

啱啱煮左麵食

我12鐘先食完宵夜 依家又餓

你叫啲台妹煮

對面隻哥倫比亞翼Luis Diaz都值得留意

佢地出曬去打邊爐 屌奶星

緊張到四圍亂跳 無法自理

屌你落街就勁多野買啦 又咸水雞又剩

正仆街

聽歐聯首歌聽到起雞皮

永和/豆江/串燒 半夜應該仲有啦

叫外賣都得 唔洗突登出去

好眼訓

起身睇閪波

我都啱啱買咗消夜

幸清咁識嘆

流明

有無link🙏

謝巴

召喚true bike

Thomas Tuchel has given the reason behind the front three he has chosen to face Porto in the Champions League and explained why Thiago Silva only makes the bench.

'He had only half an hour and the other guys are totally fit,' said our head coach. 'A quarter-final is not the moment to improve your fitness level. We are aware that we need a 100 per cent physical level. Thiago is a super important player but he’s not fully fit for 90 minutes at the highest level.'

However, Tuchel is very pleased to have N'Golo Kante back among the substitutes after his injury, and hinted at a role for the Frenchman later in the game.

'I am delighted we have N’Golo on the bench. He trained yesterday and is back much quicker than expected, so we are absolutely delighted to have him on the bench to finish the game.'

He also revealed that speed on and off the ball going forward was a big factor when choosing his front three of Timo Werner, Kai Havertz and Mason Mount.

'It is about running, it is about attacking the box, it is about being quick and being fluid in our attacks. That’s the target for our front three guys. We have decided to go with them because it is very difficult to create chances against Porto, it’s very difficult to score goals against them. It’s a big task but in football it’s always a team effort to attack and a team effort to defend.'

猛仔

鳩魯

呢隊波圖仲閪過華撚同閪維爾

D進攻鳩過撚蛇波
但又把握到對手犯錯

笑住訓！

今場高仔同azp好曳

牙石唔出黎搵比比？

對面真係衰兩下就入兩球

唔黎了 直落M記我嘅！

屌你老母美廢狗（會員）

金鐘？

無你份

MM

Kai果球都係龍甩手
好似做到好多有威脅攻勢
但都係對家無壓力下犯錯

條友體力唔算好

國家隊踢足

要比時間佢回血

上次國家隊完佢成兩三星期冇出

古圖狗見到我哋今日輕鬆ko波圖係咪驚到訓唔著

金鐘m記等

點解先 我次次都出現

我唔係ben清rap

次次都見唔到你 成日9up

7號餐熱豆漿thx

不過佢一推到上去就做到攻勢

捷仔

杜狗保守到閪咁

Btw球探部眼光真係好
助攻捷狗

曼治轉身

演藝學院

想講佢哋今場出唔到射手
中立場都踢到咁，其實下場好危

rudi=cs保證
除非佢自己唔想

以佢實力呢場真係差

迷石都係咁話

我次次都企成3粒鐘等你

拜金身已破

真係似

下場出返毒
打反擊算

咩料，拜狗31射

少林足球

幾點？

果邊痴咗線 成場波不停對攻

有無巴打寫入球過程俾匡叔啊

有啲驚佢右腳唔入

呢個cm好大膽

美隊巴將會成為車區下一個老鼠

vs 射精宮

werner ziyech
mount
alonso kante jorginho cho
rudiger christensen azp
mendy

辛苦mon post空難狗睇我車贏波
聽晚到你哋！！！！

下半場叫做好少少

星期六又踢，踢死佢地

Alpha male啲長傳應該係岩岩3個中堅入面最準果個

呢球唐仔推過龍門果下應該推甩左

傳奇美亞斯加

又崩盤準備

妹足一晚 但入個兩球又好撚靚

鬼叫我地咁勁有得踢歐聯咩

佢第一下已經修正唔到甩左啦

唐狗 美國狗 呢球都可能推甩左

龍珠組合好波！！！！！！

佢應該第一下推就大力得滯比人沒收

Naval食咗偉哥 好撚勁

無前四 杜狗甚麼都不是

美狗唔會

機會唔使多 把握到就夠

發覺無咩人留意到我哋贏咗
真係靜靜雞拎歐聯

攞到歐聯都勉強得嘅

仲要作客

拎歐聯呢？

好想係4強教訓古圖斯呢條25狗

仲有45度x邊

Azp踢右中堅位最大問題就係向前傳既波10次有9次都係求奇踢上去就算
仲衰過魯魯

豬蛇再次證明根本唔啱踢呢套波

睇完鈀拜
唔覺得係同level

鍠都難講

對面決賽戲碼 又刺激
Wfc我地咩

美隊玻璃啫帶波都好勁

季尾好黎好去就算
同亞古獸一入一出啦

underdog咪好

油王想搞車路士電競分部咩

拎個歐聯 風風光光咁走

拜下場難打lor

Kai蛇真係全面屌打豬譚

會唔會有全場睇返隔離個場

咁清咁順既

鍠狗易打啲定猁

真 隊波啲傳控成pat屎 應該被人禁住黎屌

對面逼好緊喎
同埋rj 球球回後無哂傳球路線啦

對鍠兩回合應該頂唔住

睇唔到對面場波
半場highlights好似好精彩

拜真係國際賽最大受害者

唔傷利雲應該贏

反正波蘭本身都垃圾

對面好好睇
利申：雙開

Porto (1.68) 0-2 (1.87) Chelsea

痴線

美狗今季會,一係失平衡一係跣低

Btw 法國呢個傳身係猛蛇既獨門秘技黎

決定以後叫佢猛治傳身

捷果球有冇0.9

完場轉台計埋睇左8分鐘

Mason Mount on BT Sport about his first #UCL goal: "It's about time, but it has come. I have waited patiently and it was a good time for it to come." #CFC #PORCHE

Asus教modric踢波

鈀出名次回合廢
我覺得未必頂到拜狗狂攻

次回合不如出美廢代雲拿啦

假假地我哋都輾壓馬體
駛驚西甲三弟

我睇緊了

原本唔使去
好似波蘭政府夾硬傾數要佢去

杜蛇幾時可以棄用rj，睇佢踢波好難受

卍解轉身

猛虎轉身

男人黎？

我哋將會變成西甲惡夢

咁嘅防守對皇 不了不了

0 early cross

屌你老母

講得好！

師兄有冇link

同一個

大家唔好推

困埋隻插水黑鳩入黎

有冇人知邊到有高清重播

想睇番拜鈀全場

頭先雙開8成注意力睇垃圾車

伊狗

馬德里球會=私家雞

Mason Mount becomes Chelsea's youngest ever goalscorer in a Champions League knockout stage match 👶

？？？？？？？

丹麥sir

mm

mm好撚好j呀

Google zqzhibo
我reload返頭先啲live

特登加密 條撚樣痴撚線

幅相入面最撚有型嘅係左上角

邊位巴打

今場佢真係幾勁 不反了

丹麥sir覺醒左

諗起moting個國家隊sd錯email
所以唔駛去

我雙開 費蛇未到半場已經換咗兩件 踢到好刺激

nani？

mm 屌打同齡時既佢老豆

我

Follow back ok?

原來係ca嘅陰謀嚟

放個ig出嚟釣人魚
狗到你

今場？
訓左幾耐？

近呢幾個月*

麥sir簡直係漆黑中嘅螢火蟲咁
咁鮮明出眾

隊車好過癮
遇強越強 遇弱越弱
未洗打定輸數住

玩厭左啲女咪上嚟撚下啲仔

打針未

攞撚到咩
頂盡足總盃決賽出局 歐聯決賽收皮 英超又無頭4

callum robinson>all

Bayern (4.14) 2-3 (1.54) PSG

咁快follow 好易出事架

補多個數據

我車而家係越夜越強

喺度刷數據

屌你老母伊狗 人地特登加密轉個頭就爆出黎

我地著住件永晶官係西維爾主場到入左6場

會傷 不了

Navas 勁能到

Mount: “The Jobs not done.” #CFC #UCL [BT]

6球

條女個ig 就加密
呢到d ching就直接放出嚟

Tuchel becomes the 2nd Chelsea Manager to win his first 3 knockout games in charge of the club.

The last manager....Roberto Di Matteo in 2012...#CFC #UCL

係伊狗啫

Sor 下場贏波我都拎啲野益返大家

當初259單交易swap就好

美國狗入波先打

狗到

人地都唔肯嚟

果個我黎 我認左佢算

係

遇強越強 ?

要前四定入四強 ？

Why not both?

你真係狗嚟

Cls

豬

2012作客西班牙比賽尾段扭過龍門入波

條女咩人嚟

31 射 ？

record ?????

一定係前四

無前四杜狗躝

幾點金鐘等 我換好衫

好撚似 臨尾果下

下體 猁呢啲都強咪踢得幾好
反而係西布朗錫菲聯呢啲西到仆街

點會
之前鏝成日三四十射

Daddy獌比人射走果場都36射啦

十足十玩fm圍住對面嚟狂屌都可以輸波

完來咁癲

不過對psg 都31 射

前四/歐聯冠軍，杜狗自己揀

波圖仲話自己抽靚籤

M記？

不了 你咁25 都唔知食食下會唔會影我地上黎

經歷過比美斯調教->丹麥女人->4大中堅風火輪->丹麥sir
估唔到天神進化得咁誇張

下場反杯

咁相對上都真係
睇牌面最弱真係我轟同多

好似係由比人踢親個頭開始變勁

Navas勁到痴左線馬昆奴斯傷出仲諗住會俾人反cup

Tuchel: “There are a few moments where we suffered.” #CFC #UCL [BT]

Suffer ball

對比其他對手

我地同多係最靚

有咩問題

你都可以影我

事實係唔計波圖自己 最廢一係車一係多

對面戰線打到咁激烈
我哋分分鐘唔覺意拎到歐聯

都唔算係few moments 咁簡單

好撚似當年疤屌住打我地咁

驚佢又傷 換入黎踢十分鐘左右就ok

係人都認到你架啦
你面皮十呎厚有咩好影

又想比人cap?

佢地下場實好好睇

我覺得能力佢就一路都有嘅，之前係信心問題同冇一個好嘅中堅lead住佢踢
而家有施華教路，加埋杜曹比信心佢，最緊要係成個防守指示清晰左，咪越踢越好

希望世三趕得切對我地

而家覺得丹麥sir仲穩過泰銀

雲狗條廢人幾時先肯去睇心理醫生

美隊巴每日生活點過

揸住兩球，又可以慢慢踢

泰銀爆一場姐

佢上次傷完出黎第一場又係爆

老人家係慢熱D

對面射手今場仲要停賽
所以我覺得今場表現其實唔可以話合格

佢睇完都冇用 基本功既能力佢係無

換泰狗入嚟我勁撚驚

真係狗來

下場比人反cup 3球不是夢

我轟專出靚仔球員

吹撚到

對疤個場你識用電腦未

從來覺得丹麥狗係心理問題多過生理問題

捷係李城果陣幾靚仔

唔知點解呢家油左好多咁

泰蛇簽嚟就係教風火輪踢波
其實佢已經完成歷史任務
Happy 蛇就可以正式放棄

？

who

佐狗uefa mom

星期六太敗完士氣都冇崩潰
好在社狗話要全隊上上下下一齊承擔
唔會好似撚狗咁 搵球員祭旗

上場仲做緊地底泥

fb球迷：屌你老母有冇搞撚錯呀

頭20分鐘都係

我覺得猛入果球之前佐都好患得患失

The last three goalkeepers to make 10+ saves in a #UCL knockout game:

🇩🇪 Neuer vs Real Madrid (2017 QF)
🇦🇷 Marchesín vs Juventus (2021 R16)
🇨🇷 Navas vs Bayern (2021 QF)

Keylor is the key. 🔐

11 different PSG players made at least one clearance against Bayern:

◉ Danilo (13)
◉ Marquinhos (7)
◉ Kimpembe (6)
◎ Herrera (5)
◉ Dagba (4)
◎ Bakker (3)
◉ Gueye (2)
◉ Mbappé (2)
◎ Kean (2)
◉ Navas (1)
◉ Diallo (1)

46 in total. #UCL

Cesar Azpilicueta made more blocks than any other player against Porto (3).

Putting his body on the line. 💪

猛入個球之前成陣撚仔味返曬嚟

Reece James’ for Chelsea vs. Porto:

100% aerial duels won
72 touches
7 crosses
6 duels won
6 ball recoveries
5 clearances
4 tackles (most)
1 interception
1 chance created

An excellent performance. #UCL

Tuchel press conference: "I accept that it was a tough match for Kai and Timo today, the connection was not so good."

"Christian is in a good momentum."

Also Mount's goal crucial: "The first one was very important for us because it came in a moment where we suffered a lot."

唔寫possesion loss 同 fail pass

老老實實呢排azp係禁區啲foul好撚牙煙
佢係咪冇捉住個網球練波

佢既廢呢種數據睇唔到

如果可以數據化球員既足球智商就唔同講法

今場對面d 壓迫係好癲下 真係輸兩次自爆 不過車呢兩次又把握到

7 crosses計埋角球？

數據反映唔到佢球商低個事實

要不是迪甘斯
毒正選同猛狗一齊同對面鬥爛打啦

講真
鈀贏其實對大家都好

拜冇利雲都咬到咁
如果有利雲

比鈀贏仲易踢D

靚架喇
打巴拜輸789

鈀贏 都唔覺得佢地夠鏝打

Porto boss Sérgio Conceição:

"It was a good game on our part. We are not happy and we are not deserved to be at a disadvantage in the tie. We had personality and character, but we are playing games at the highest level."

[via @FCPorto]

睇老師同尼馬出唔出到

佢地招反擊其實好屈
有老師可能守得住鏝

演技黎講算Highest level

Thomas Tuchel says #Chelsea lacked precision in moments but the spirit was good, and the result was even better.

Thomas Tuchel says #Chelsea were ready to respond tonight and they did just that.

Thomas Tuchel says the squad trust has increased after bouncing back straight away.

鏝今年攻都唔係好好，兩個前鋒冇態，根度簡同kdb同場又唔夾

Tuchel also thought Chelsea were "lucky" to come out with a 2-0 win today.

He was happy with the possession play, but thought it was a bit safe and uninspired in the first half which led to pressure. He praises Porto a lot. #CFC #UCL #PORCHE

10 - Joshua Kimmich created 10 chances against PSG, the most by a player in a single UEFA Champions League match at the quarter-final stage or later since Mesut Özil for Real Madrid v Tottenham in April 2011 (12). Supply.

好撚癲

傳中就有一次 落點準到痴線

甘美治有冇興趣挑戰英超

我覺得係捷

佢今場打得幾好

杜：今場波係難踢的
當中有困難嘅時刻，但我地能夠預料到
始終我地身處係歐聯8強嘅賽事，但我地都有做得好嘅地方

‘The result is excellent for us,’ said Tuchel.

‘It was a tough match against a very strong Porto side. They are hard to play against, they are a proud club and an emotional team that fight hard.

‘There were moments where we suffered but this is to be expected because the circumstances are very different. This is a Champions League quarter-final and you have to suffer at times but there were also some moments in the game where we were excellent.

佐今場又冇話特別好表現
係有個助攻

杜：能夠從上場比賽反彈係重要的

己隊無錯係贏過幾場波，但需要展示到俾人睇，我地能夠從西布朗嘅敗仗中改善

我為己隊嘅表現感到高興，能夠零封完場好重要！

‘It was important to bounce back from the last match. We’ve had some excellent results together but we needed to show that we can improve from the defeat to West Brom. I was really pleased with the performance and also with the clean sheet from the guys, which is very important.

開始老變放題
下下都追唔到就要推下撞下咁

鬼佬都識周星馳

鬼佬好似淨係識少林足球同功夫

杜：mason同ben兩個入球做得好，係對己隊重要嘅入球

Mason今場好波，同reece係右路連接得好，佢個入球簡直係乾淨利落，夠哂冷靜
佢值得有入球，因為佢今場表現好

我為chilly壓迫對面防線並令對面出錯感到高興，因而令佢有入球機會
射得靚！為己隊貢獻一個偉大嘅作客入球

‘Mason and Ben did very well to get their goals, important goals for the team. Mason played a very good game, he linked up well with Reece down the right side and his goal was a very crisp and clinical strike. He deserved that because he played a good game.

'I was really pleased with Chilly for applying pressure and forcing the error which gave him the opportunity to score. He pushed on, finished well and scored a big away goal for us.'

仲識得 收皮啦！！！

Uefa咁講：

"He gave the pass to Mount for the first goal and was always offering to take the ball. Also very good defensively and in the right place throughout." #CFC #UCL [UEFA]

但係都好似比左好多醫院波

Thomas Tuchel says it is only half-time.

睇完首回合 真馬難打過鏝鈀

我覺得我地踢鈀最危險wo佢地專治highline
一個反擊打穿高位

雲 傻 ca 都要睇心理醫生
請Morata介紹番

反佐又輸

RJ今日守好過攻，撞撚到對面個黑鬼飛開

今日笑住返工！

Chelsea had 2 English goal scorers in a Champions league game for the first time since they played Napoli in 2011/12

淫利+撚狗
捷狗+mm

後衞+中場

一冇施華佐就MVP, 結論上場施華先係罪人

歷史要重演了

呢排連登風向就係屌黃手足

群魔亂舞咁

Chilwell vs Porto
-1 Goal
-2 Dribbles✅
-8 Duels Won
-Was Fouled: 2
-4 Clearances
-2 Interceptions
-3 Tackles
-7 Recoveries

MM啲轉身好正

mm世三未

竟然贏到

佢依個轉身喺final third直接攻門 印象中都試過好幾次 型到

我希望贏個日我地可以分一面獎牌俾撚狗 等佢成為一個冠軍級教練 到時就大把著落

今場算唔算證明左魯蛇先係後防核心

對愛華頓嗰球

4強打爆25古
決賽守足哥狗120分鐘
Giroud 入最後一球12碼 第二隻大耳盃

就係因為佢先搞到我地聯賽無輪換空間

破釜沈舟嘅戰術！

8強打葡萄牙野
4強打西甲
決賽打拜

決賽對德甲多仔？

條回顧list依家有幾長

美隊差d入

四強，我們進來了

車仔隊波咁young抗壓唔得lead住睇就得，反cup無見過

射爆25古

決賽似打psg

食住肥普

有冇試過領先兩球下被反勝？

尋晚瞓咗冇睇，結果成晚發夢都係輸波
又2-1，6-4，1-0

對面d 力架成日放軟個身跌低 博foul
跟住又戲子上身 d 表情浮誇到

4強似會俾賤種蝗強姦

提子同西班牙啲球員係咪兼職做開演員
Hi下佢哋就會慘叫
唔係中嗰個位都好 一吹雞就掩住啲重要部位（頭或者下體）
真係犯佢哋規 佢哋就好似中左收山腳咁典床典𥱊

AZP個下真係驚險
好彩班力架跌到球證都唔信佢地

屁馬+包皮好撚勁

如果對鍠四強，真係夠晒新鮮感

艾馬sir連中中都撈埋

幾分鐘

From Apple

次回合下周二將於史丹福橋上演，有兩個作客入球在手的車路士晉級有相當優勢。

Real?

成場波 俾人地狂射
不過佢地成場波掂下就跌

唔係都係喺西維爾踢咩

係，毒果

我覺得球證都睇唔過眼有幾球可以俾牌都無俾

個球證好易吹犯規 但係就好少俾牌

笑對面做戲 點知最勁嗰個係Chilly

包皮>夏撚 作客吊打拜仁
夏撚係多仔都係做拜狗私家雞

我車欠AVB一塊金牌

果下扮得好真，睇重播先見到插水

好！ 買唔到夏撚就買包皮！
話曬都true blue

對面真係好癲 個個都有身體又有技術

屌你老母佐丹奴！

㞋

法律狗幾撚時死
你想吹奏譚仔我無意見，但係出篇咁嘅嘢明踩kai暗捧譚就好撚賤格

MA丁丁

華倫西亞又係勁好戲

下面cm啲人都屌9佢

希望利反CUP
四強對利 = 我轟已入決賽

呢張相影到天神幾有佬味

條友真係好撚on9
成撚日陰啲陰啲出埋啲閪post

老老實實
今場比人壓到
除左mm美隊果球
D進攻完全組織唔到
下場都係有暗湧

飯仔竟然無吹奏猛
我懷疑兩個已經分咗手

我咁理解，Kai係一個多功能球員，但係佢嘅發揮係好睇個教練制定d咩戰術，同埋佢身邊係d乜嘢人

總之今季大部份時間佢都係有d迷失，要睇下杜sir諗到點開發佢

數據上同睇場波都係比人襟撚住黎屌
不過咁岩今場兩次chance 都把握到